有冇巴絲細個陪屋企人行街市覺得好悶

有冇巴絲細個陪屋企人行街市覺得好悶
但大個之後發覺行街市ge感覺好正
漸漸鍾意左行街市

大個左會珍惜陪屋企人既時間

咁撚柒鳩多閪人你行撚埋我嗰份

仲有成班妹下妹下塞住條路

屌 叫你日日行睇下你仲覺唔覺得好有趣

大個幾鐘意，行超級市場更鐘意

樓主咁快妹下妹下

細個到依家都好鍾意陪佢地行

細個勁怕，街市呀佬又惡又唔著衫
大個就會同檔口d呀叔吹水，職業無分貴賤

而加寧願去街市買 食送 好撚過去垃圾超級市場

好鍾意去睇啲師奶同人嗌交

隨便啦

細個好鍾意行街市

由細到大都好鍾意 媽媽會一路買一路教我揀 同點煮 覺得好有趣

又唔係鐘意，不過大咗會覺得學到野 ！
細個時會好無興趣
怕污糟學閃